金拱門明晚6時恢復堂食

來源:有線

唔開仲好

Who cares?橫掂都唔會食

麥難民可以返去訓

好耐無食

難民福音

防疫做下樣啫

又可以食返

難民goooooal

各位難民準備霸床位！

麥難民

武漢湖北聽日解封落黎香港就有得食了

回家了

連登救星

link?

琴日經過都見到有得堂食啦

溫故知新

警方入麥當勞拉人 麥當勞：不會公開閉路電視片段 過程無推撞打鬥
2019/7/8 — 18:46

昨晚九龍區大遊行後，部份示威者轉入彌敦道，由尖沙咀步行到旺角，最終警方武力驅散，期間警方在油麻地一間麥當勞帶走一名男子，警方未有容許傳媒入內拍攝，但有本身在麥當勞的市民指下部分過程；麥當勞今日發新聞稿，指據他們了解，凌晨一時左右，數名警察及一名男子，從街外走進該麥當勞餐廳，男子數秒後已被警察帶走，過程中無打鬥推撞。

麥當勞透過公關公司發稿，指基於保安理由和保障餐廳顧客僱員，香港麥當勞每間餐廳都有閉路電視，會確保閉路電視正常運作，但由於保護及尊重顧客私隱，閉路電視片段不會公開。據他們了解，警方從富運麥當勞帶走一名男子，過程中沒有打鬥及推撞。

日日得個幾十單想學人封城家居工作
笑死唔笑死

wfc